覺唔覺得陳國峰唱啲粵語動畫主題曲好高汁

係咪因為無窮扯無盡啲歌詞比人恥笑得太勁,所以先唔唱動畫主題曲

橙茅人理

同意

拉打個首的確唔曳

digimon果首都正

原曲都好得 揾Gackt作同唱

不過唱出黎Gackt個首風格差好多

如身邊有你

其實唔錯囉

永遠跟你一塊 我哪會孤單

可惜d動畫已經再冇粵唱

冇錯 除左有粵配都唔知睇黎做咩

tvb想慳錢加上d人覺得粵唱op好垃圾

盲反毒撚

Off topic一下

我覺得呢首歌好有gumdam主題曲feel
岩岩聽完陳國峰果首即刻又諗起呢首歌

陳國峰好首好聽，但永遠跟我一塊呢句歌詞好un耳

好聽
有冇多啲好似gumdam主題曲咁既廣東話歌
好有節奏咁

呢首都好聽

我都想知有冇

廣東歌好似好少呢d編曲，果陣第一次聽個腦即刻諗起gundam（我冇睇過動畫剩係聽過d gundam有關既歌），所以好深刻印象

本身唔鐘意sammi d歌但呢首真係幾正

無窮扯無盡

無窮再推進

佢真係咁多個翻唱最好